J5 0030-0230 百星酒店

《百星酒店》（英文：Hotel Deluxe），是一部2013年香港賀歲喜劇電影，由谷德昭執導，在香港和杭州拍攝。影片於2013年2月1日在中國上映，同年2月10日在香港上映。

影片講述了百星酒店的總公司遂派高管人員古黛進行改革促進服務，於是她帶着一群擁有超凡個性的員工們開始了大動作，打造全新酒店成為了新年的超豪華大禮包，各種意想不到的驚喜，並促成多對美滿姻緣。

推

冇人睇

咁好笑竟然冇人睇

睇緊

屌 原來有戲睇

而家先知

原來等陣做大內密探零零發

仆佢個街 原來j5先多新年戲睇

開波

原創音樂劉以達

點解寫做到3點就完嘅

會唔會打錯

羅家英做呢d角色真係好好笑

秘密任務

好煩 轉埸景

阿發兩公婆好sweet

換磁錫

琴操